［暖男post]第一次去長洲

約左成班同事去長洲，但自己第一次去，有咩要注意

帶定錢今晚爆房用

Sor漏左，即日來回

帶passport 過海果陣會check

唱定長洲元 大概港幣1對8
仲有帶定passport入境用

有無上網做簽証？
好似叫入長証 無做既話去到要俾500長幣

Passport要帶邊個國家嘅

邊間唱抵啲

巴打麻煩比個網址黎

買定CONDOM

去到借比同事用

帶炭
嗰度好貴

落船第一時間要大叫天滅中共
講時記住口訣一快二清三有膽
果度習俗嚟，唔講會比人笑

一入到去大叫 長州賓客人數多

屌你老母

唔諗住燒野食

講唔講都會比人笑

呢句我識

點解一條認真回覆都無